該公司目前仍在與這起醜聞的訴訟作鬥爭，同時宣揚新的環保舉措。 大眾是最新一家利用火熱的綠色債券市場為其電動汽車雄心融資的汽車製造商 
 韋斯特自10周前宣佈參加競選以來，只斷斷續續地發表過競選聲明。他對訴訟隻字未提，將相關工作委託給了律師。 預告片:第一個州走到最後|大衛·韋格| 2020年9月15日|華盛頓郵報 
 作為回應，TikTok對美國政府提起訴訟，理由是該禁令妨礙了公司的正當程序。 揭秘TikTok算法:為什麼它是最令人上癮的社交網絡的三個原因|Brian Freeman | 2020年9月11日|搜索引擎觀察 
 例如，夏威夷大島科納(Kona)的咖啡農正在利用元素分析的結果支持一項集體訴訟，該訴訟將於11月開庭，針對21家主要零售商。 作物生長的環境是如何塑造食物的氣味和味道的? 2020年9月10日|科學新聞 
 與此同時，該公司對該禁令提起了聯邦訴訟。 特朗普對TikTok的禁令是如何推動中國最獨立的科技億萬富翁更接近北京的 
 12月30日，她在華盛頓高等法院提起了類似的訴訟。 前cbs記者Sharyl Attkisson與聯邦調查局的大逃殺|Lloyd Grove | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 科斯比團隊強烈否認了這些指控，這些指控至少可以追溯到2004年的一起訴訟，這位喜劇演員在庭外和解了。 《不可能的任務》|勞埃德·格羅夫| 2014年12月18日|每日野獸 
 www.blow-me.org網站的所有者正面臨性騷擾的訴訟。 德克薩斯州國會議員因前職員本·雅各布斯的“夢醒”而被起訴 
 正如她所指出的，在2005年的訴訟之後，沒有其他已知的科斯比涉嫌性行為不當的事件。 這是她今天會對比爾·考斯比說的話|迪恩·奧貝達拉| 2014年12月9日|每日野獸 
 賴特已經提起民事訴訟，指控不正當解僱。 兩名德州監管機構試圖執行這些規定。 他們被解僱了。 David Hasemyer, inside eclimate新聞，2014年12月9日，每日野獸 
 巡撫因此定意控告我，就請了他的見證人。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 一個律師和他的助手一起去巡迴法院，助手問他的主人訴訟的要點是什麼。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 然而，當我走上這條路時，可以說，我是一個多麼憤怒、厭惡的女人啊。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 我不可能讓他們出更多的錢，我認為最好還是接受他們的出價，而不是冒險與他們打官司。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 保護買方不受產權負擔、索賠等損害的契約，並不總是使他免除訴訟費用。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯